安倍問習總：你知道寂寞的日文怎麼說嗎？

你知道習總的中文怎麼說嗎？

雜種